習近平稱帝 中國必有內亂

其實習近平唔算係一個英明領袖，經濟搞到一塌糊塗，唔少實業俾佢玩死，增長主要靠房地產，但係無實業嘅增長就好似水中花一樣，一有大壇野即刻收皮，家下佢用印銀紙戰術頂住，根本係治標不治本，先勿論呢樣野。所謂打貪腐只不過係打壓異己，清算政敵嘅手段，成班人仲話去係一代明君 之後一帶一路，洗咗幾千億，仲柒過香港堆大白象，結果得到嘅只係啲垃圾國家嘅支持 英美錢就收咗，實際上暗地繼續耍手段整垮一帶一路 之後稱帝係違反全世界民意，就算強如普京都要做門面功夫，扮下民主先上位，家下習總對外國就奶西 ，內部就係咁打壓成班開國元老同前任領導人嘅利益集團，內部未平何以稱帝 ，加上咁明顯地反民主，打算改終身制，好難令人唔令歐美有藉口係中國搞三搞四 結果就係內外夾攻，中國係將來會係不久嘅將來出事 大家小心睇路

哦

最好出事啦

內就唔會出事
支那人出名奶皇
邊會出事